我部電腦係咪收左皮

今日返到屋企開機就係咁啦
係咪我隻hard disk收左皮所以boot唔到機

有冇收埋右皮?

Ching你真係好幽默

係

多謝回覆

Laptop會建意原廠定係落黃金整

成日bt?

黃金啦

似死直底板認唔到
抽隻手摸感覺下重有無轉緊
無就睇下會唔會鬆線
正常會有一條電源線一佢DATA線連落底板
底板同hdd果邊都睇下有無鬆

如果有轉但認唔到就
當然重有其他可能但太多
無摸上手唔敢答咩問題

冇bt 機都唔打 用黎睇下戲咁

係咪一boot機個下就應該轉？（冇壞個陣）

你會唔會試下轉SATA (闊D果條線) 的插頭
即係駁去底板另一個相同的插位
電源又換下

yes